[成功學] 覺唔覺太自我既人, 永遠唔會成功 ?

因為人類係群體生物
團結先係力量
要成功, 一定係要對其他人建立到d value
太自我 , 唔諗人地
個力量永遠都係太weak
冇合作性 , 唔識團結就是力量呢個原理
就算你幾有才能 , 但你做既product 唔係服務其他人, 冇對其他人創造到value

有冇睇過house of cards

冇

點睇覺得道理係自己度就講野得罪晒全村既人

舉個例, 以歌曲做例子
一首歌可以成名, 係因為佢能夠服務到大眾, 能夠令大眾覺得好聽, 抒壓, 有共嗚 , 聽完會開心 ...etc

個key 就係你有provide 到value俾社會大眾
而唔係自己自high 就算

你有信念, 係值得欣賞
但都要大眾buy 你個信念 , 支持你個價值觀
否則, 你最多只可以係自己個世界成功
而唔係係現實世界既社會成功

李嘉誠, 梁振英 唔同歌手要Serve 大眾市民
李嘉誠要serve 商家, 官員, 發展互利關係
梁振英要serve中共同政客, 發展互利關係

個共通點係,
人類始終都冇可能淨係諗自己 ,
一定要 serve 其他人 , 同團結既Power 做大事
再從中取得成果

有冇睇過 Dr. X?

睇下啦，好好睇，myTV 免費，日劇嚟

同我呢個POST既主題有關

如果合作嘅對象實在太撚廢
就會慢慢開始唔相信佢地

竟然有咁既價值觀

係 跟左樓主條路兩年 賺左2000萬

呢個係我既小觀察
想引起巴打討論下

火影？

眼光獨到炒Bitcoin 唔聽人講
到最後賺左幾千萬買樓收租 umun腳唔洗休
咁樣算唔算完美打敗你個邏輯？

莊閒都未識分點團結都無用
講吓笑，要睇你係做邊行根本無一個準則，
團結你係打teamwork咪要囉，藝術家哲學家科研咪唔洗囉，講完